---
title: Terugblik
subtitle: Kwartaal 3
tags: [terugblik]
date: 2018-03-30
---

Vrijdag 30 maart 

Blog aangepast. Leerdossier aangepast en ingeleverd

Wat heb ik dit kwartaal geleerd?
Het maken van planningen en feedback vragen leidt tot een geweldige overzichtelijk periode.

Wat ik de volgende kwartaal wil verbeteren aan onze opleiding:
Google docs, volle workshop/feedback lokalen.


